［多圖］頭條新聞沈旭暉個part

18:17 D重疊影像咩事？